[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #67

UZI

Rng

RNG

三叔好撚廢

uzi世界第一

Uzi勁

cuvee今場0作用

估唔到

頭場對g2都係咁生猛咪好

Mlxg個踢

MLXG 最尾果下好撚型

mlxg最後個踢

Uzi 狂小狗萬歲

Uzi 6場比賽都完爆對面adc
個狀態真係太癲

行行企企咁

Ssg咁樣真係8強就止步

letme隻rumble咁撚勁。。。

UZI GOD

邊隊打柒SSG我都好高興
最好抽中LZ

Uzi 個樣成熟左

ssg

27k

一入場就俾UZI一炮射撚左出面

對住lz全部都係垃圾

無計 uzi太肥
佢入場真係蒸發

爆左seed嘅UZI個level暫時真係冇其他adc去得到

UZI而家總kda有幾多?

畀KT打好過畀SSG

EDG second seed 都好都唔好對RNG 唔該

uzi勁到
藍寶兩個大都好靚
小虎

AD排名點排

少隊韓國隊咪幾好

三星會唔會抽到SKT啊

Edg咪撚出線

rng首名出線
班台狗一定酸到仆街

唔一定嘅 抽中d組都有得打

佢地九成九打skt

firrball 3兵ing都比人cup

希望8強抽中兩隊泡先死一隊

有D似當年IMP

F既意志

唔會抽到同賽區域好似個

中肯講句, RNG入邊UZI已經係最靚仔, 其他4個真係有D悲哀

Tsm

PRAY=UZI>>>>>>>>OTHERS

唔係ssg差係rng勁

Mlxg

Mlxg最後個踢型撚到
同佢個樣好唔夾

依隊垃圾早d收皮啦,不思進取

算鳩數啦kt 比ssg 3:0

Mlxg MVP

SSG到底點樣3:0炒KT

DEFT

咪一撚樣

we vs rng

呢個meta黎講應該係講下路排名 而唔係AD排名
我會話LZ=SKT>TSM>RNG

又鳩up

尋日我先講犽宿有機會出 今日就出

今場mlxg隻李星

Kt太廢囉

期待聽日賽事 我大tsm

Letme ming都ok wo

廢閪deft

講個笑話
銀河艦隊

lpl真係將galio玩得好好

1:03 RNG嘈到自己隊友都聽唔清楚
都唔知點上字幕

希望Na week2唔好燈Tsm

我估聽日係TSM WE

俾我同小虎呢埸其實好屌
UZI只係收下頭

Mlxg>condi>>>>>note7

證明kt真係

呢隻又係19英

luler
人如其名

講太多都冇曬感覺

佢地鐘意打交先可以玩到咁 其他賽區都做唔到

唔關SSG事 係RNG 有神級AD CARRY

又係uzi

ming都ok

male狂A

Sup個樣都叫正常既

其實ssg真係唔廢

係rng再高一班姐

又黎雙后

加里歐冇咩好做
用q poke你
Poke到咁上下e到你飛起
再w扯你番黎q a收頭

RNG咁態靚到同SKT都有得抽

三星下年會唔會大重組啊

Uzi今場走位 搵輸出位置同目標
仲有躲技能
收下頭

雙殺SSG證明佢地朝早果場打G2係真係未訓醒

亞洲美男隊
top:amazingj
jg:Mlxg
mid:xiaohu
下路兩個有咩人選

因為kt唔知魔器係meta

但lpl跳大跳到又快又準
好多時岩岩開打已經跳到
連lck都冇咁快

我覺得係打法克制 SSG只係拖唔到後期就炸咗啫

有冇人知翻譯叫咩名

痴線正到

aj

Jg: Levi

你讓UZI去後期都打到你把間尺斷啦

Mystic?

今年世界賽4強可能得兩隊LCK

sup:Tusin

係一定得2隊

正，決賽先中國打泡菜就好

好撚好笑

大ad時代 uzi
不過要拎冠軍要5路都掂
letme 同mlxg 就

More

打到間尺心理陰影

Ad:iboy
個頭形係梯形黎

bdd柒啲喎

Peanut vs mlxg
激進型JG對決(一輸就鬥崩)

佢揀法洛士就為咗唔好炸到後期打唔到只係mlxd太惡

這樣是不對的.jpg

UZI D輸出比癲撚到
今場又47%
上場40%
第一輪對G2 49%
第一輪對SSG 38%

佔隊伍輸出比30%已經係好撚誇張
佢平均差唔多4x%

有無圖
番緊工睇文字直播

mlxg有Mata嗰時仲顛

首名到真係穩陣4強啦

最恐怖係D輸出真係佢打返黎,而唔係成隊圍住佢黎轉

入到世界賽就唔會諗重組啦
哂左幾耐培訓班選手

如果八強止步呢

Uzi 好肯去點, 今年同Pray 有得鬥

SUP都保得佢幾好
雖然未見真係有咩刺客考驗

佢係世界級應該S3已經肯定左啦

SSG你pick Camille都係想無限分推打爆Rumble
結果你又跑黎中路打團，仲要係人地power spike既時候打
無撚腦

bdd

因為啲次名

支那隊淨係支持UZI

s3己經叫緊ad faker

Fnc

你有冇睇過佢之前隻EZ同炮娘點玩...
打打下會戰 會係對面5個中間

佢有早幾年既狂。但同時又成熟左唔亂發脾氣

係呢兩年先改好

Fnc g2 we

troll就個個都會架啦
FAKER S4同今年年頭咪又係TROLL過
但UZI點會唔係世界級
兩次CARRY拎亞軍 咪玩好喎

世界第一AD
Uzi/Pray/Bang?

我意思佢唔自爆成就會更高
佢世界級就梗

Faker S4 Troll? 你on9?

真係比paxn 打爆姐

PRAY>UZI>BANG

差距好細,但有

ssg係廢
但3:0 kt

可以係代表隊友無比到力
比較埋dpm會再準啲

新acc升到30lv要幾耐

唔好再笑KT啦...

笑撚到牙都軟撚埋

係都kt諗先
重組變廢仲柒

單殺兩場叫打爆? 你又唔自己去睇下Winter果時打Pawn?
S4既Faker完全係Top form
係俾班廢物隊友累死

其實我覺得後備都要換啦

一定唔關faker事
拎塔隆被jayce單殺
拎卡薩丁被塔隆單殺
一定係隊友TROLL FAKER

自己on9有邊個幫到佢地

係咪又要黎FAKER點先為之輸

Kt有後備都唔會用囉

贏=faker carry
輸 = faker 比人camp，唔關佢事

SKT贏=中下勁
SKT輸=上中廢

其實我覺得有個唔同風格嘅選手有時都幾好，好似skt果年faker同個easyxxxxx

兩場單殺就叫Troll?
你唔講佢TF, Zilean Solo Carry SKT打贏三星?
Winter屌打Pawn
Master場場Win Lane
成個S4 Spring Summer都係Faker頂住
有D傻仔好好笑，睇下D highlight以為自己睇晒成個season

搞到G2-4變G3-3
唉RNG

最記得S4 UZI VS INSEC張圖

話時話easyhoon去咗邊

決賽bo5 被佢troll左兩場中路爆線都唔叫troll
咁又係既 仲有得讓2追3嘛
成個幾勁有撚用咩 重要個場troll左呢

TSM同RNG排名調轉一下會合理D

winter 我唔知啦 淨係知打爆佢果幾場就係踢skt出world 果幾場

vg

可能特登放場比g2博打走ssg

rng 打到4強都收貨

S4怪faker雷
根本果年faker水準唔差得去邊
係ssw 太撚癲
Bengi又唔撚岩meta
Impact mandu 又跌watt

Uzi有入決賽buff

邊位巴打我就唔講了，search一下就有
其實都中肯啊

希望佢keep 到決賽

faker就算唔係最勁都一定係最top幾個
s3 skt都有少少運啦
sso小組賽出局
要同najin打足5局
piglet實力唔到最勁 但又自大同易爆炸
同bang無得比
impact同marin無得比
marin tp時機同啲call都好到位
但同duke應該差唔撚多
而且下路線配合都係bangwolf玩哂啦
舊skt係2隊 基本上係主要靠faker
新skt至少叫有其他人企出黎carry
同埋有piglet我唔覺得skt後期有得comeback

Piglet都好廢，場場輸線

唔好映射某隊ok?

華裔計既話ADC整件cody done
sup撚件肥西wolf
完美

韓國次次都好運

決賽? lmao
原來SKT Spring同Summer有入過決賽，犀利
好心乜都唔知就出少句聲啦傻仔

sor,我改左門票賽了 早你3分鐘到 sorsorsor

就係佢本身屌打開 聽番mic check 果幾場pawn 反屌佢 成隊三叔士氣大增

一定係faker troll隊友
永遠無隊友troll faker

8強會唔會抽番同賽區

會

痴線 放場比G2如果G2又真係生性贏SSG 到最尾萬一RNG輸比SSG就3隊打加賽
會唔會玩咁大
我覺得係G2前期節奏加速太快 係打得好 RNG跟唔上

G2 jungle對RNG個場食撚左藥咁

Pray - ad教科書 應點就點 應走就走 頭腦非常發達 小失誤 玩開戰型最為佳
Bang -skt 兩三年黎最粗既腿 只要下路無輸 / 佢沒死到落後太多 skt輸幾多都會有反杯既可能性 失誤可以話比pray更小 又或者話wolf會代佢死
Uzi - 由s3 開始計攻擊力係世界上最強的一位 對線期第一無容置疑 非常敢打 、走位兩者皆極限 玩位移型ad no doubt係世界最強

到底聽日我狼係 FNC 驚天反 cup 定係 FB 咁 0-6 輕鬆出局...

Faker呢d死垃圾
正一skt毒瘤黎
咁都唔踢佢走

應該咁講 Pray同Bang勝在穩定
Uzi強在爆發

ching sick ball

1-5同我食tsm一場

驚天0-6

睇好Pray Uzi
Bang同Wolf懶散左好多，會付出代價

等睇花式出局

同你D傻鳩有乜野好講講真
比你改番都改錯笑撚死

死開啦FW

希望SKT同C9 TSM同MSF出線

內戰四幻神一齊出局

clown 9注定比jensen troll
希望唔好出ekko

Jensen no choke=win ok?

門票賽? Lmao
定係你無知到連SKT S4 gautlet輸俾邊隊都唔知其實?
叫左你出少句聲架啦

jensen R

岩岩睇返G2 highlight

本身對G2 冇咩特別好唔好感

但見到法王佢喊....睇到心都UP

19 0-6 費倫巴治

on9
一定係Uzi>Pray>Bang

Uzi好似有s3既態咁 但又無咁狂 穩左

法王好似仲好後生 有機會去第二隊再搏殺過算

so fucking sad
not only because we lost but because we might never play as 5 again and it's just so sad

除左na eu邊隊好過g2

S4俾PAWN花式單殺都叫CARRY
S5都係easyhoon carry 佢啦講真
FAKER腦殘粉

g2都要散band 希望佢遲d有好隊友

唔好睇Uzi呢幾場爆發就封到佢咁神先得架…
Pray is the best, no doubt

S5玩到隻ryze 重製都要被carry

S5有小低潮，但到世界賽又癲撚左

bang有場一巴煎落wolf 到 wolf真係好慘
我諗依家skt 係sup位可以贏哂其他位
次次睇skt d fight d人想殺佢又比其他人瘋狂輸出
唔殺佢 佢又係咁做野 仲要做到好細緻
睇到我咬牙切齒

睇下啦 盲反
睇過幾下montage就以為係堅

UZI 一個LPL冠軍都無

第一句無錯嘅
但ezhoon carry

非決賽Uzi >all

望下個傷害比先啦
再講兩者團戰表現雖然都係伯仲之間 但上路一個係Khan一個係Letme 相較之下Uzi打團嘅難度高幾多啊

我記得佢果年就真係得隻雷茲
一玩其他比人屌到屎忽都開花

隻沙王唔洗講

去到決賽跌watt

唔好玩啦
係咪唔記得wolf隻銳空點比gorilla隻雷西打爆
bang>pray gorilla=wolf
打lz個場bang同wolf打得差唔代表平時差喎
連排停止之後 bang同faker都好少失誤
直到肯定入到wc打lz就多左失誤
證明佢地一高壓訓練個狀態係勁好多

有鬼跌watt,S3根本對線已經唔夠打，S4好d但你打到識飛都唔會贏到ssw

贏咪得囉
ez佬打ahq夠輸勁多最後comeback

全華班萬歲

岩岩放工
Uzi勁撚到

劉名睇聽日閃尿狼fans 入場

Doubelift

連燈可以開始燈定電狗 連fnc03都燈到晉級
各位神燈又可以開始發功

而家燈緊RNG
好驚會八強輸比FNC出局

我已經FEEL到TSM同RNG一樣
大家都係輸左場比EU狗 所以聽日TSM3-0
同RNG一樣5-1晉級 電狗聽日0-6去食下屎就啱

Bang 2>0

fnc 5路全劣勢 rng咁都輸真係無計

我覺得佢地點都有機會執返場既

最有可能就係執tsm 有sven 針住黎食

之前都講左,打美服鑽左

但台服岩岩先打左頭10場之中2場
我當最壞係銅5開局,有冇可能係收季打到金5

其實姐係好大機會
SKT or LZ 8強打SSG

sorry真心追唔哂
g2下年解散係點解

佢而家個態似s4
S3其實佢未顛峰 輸piglet
S4既佢既攻擊力真係世界第一
但整個團隊實力同版本理解差ssw一班

唔係話唔會對到同賽區同同組咩

因為G2過NA 然後隊野要最少3個NA人 所以現G2比盡帶2個過NA

8強已經唔理同賽區？
再加上CD係打AB組

8強賽區已經無所謂
同據我理解唔會咩CD打AB
係抽出黎

好怕台服生態

Perkz and who?

係ab打cd,上年h2k(c1)抽簽係抽到rng(d2)
但因為ab打cd規則所以打anx(a2)

我都係睇上個po先略略知 詳情都唔太清楚 不過你可以去上個po大約31-33頁左右睇下

玩中/上 打到對面屎都無得食之後走去第條路打爆埋對面

40-50場銅5-金5無難度啦

利申:台服最高上過鑽1 澳洲垃圾SER 最高大師

好有可疑 SSG 想打內戰先
大家鬥拖

G2今年其實唔算廢 我覺得有8強實力
如果rng lpl決賽唔失魂
30取下edg 以edg既on9特性
應該一貫比歐洲屌打既風格
G2應該出到線 或者佢去b組都出到線
無計 c組太殘酷

講到咁多如果
如果電狗果組有韓國隊
佢出左線啦

成立左2年都唔識打bo1冇辦法

ruler又派膠

第一波團人地galio嘲諷果下佢唔閃，比人嘲如先閃就死硬
第2波團戰行最前射人
睇下琴日pray隻varus啦，一個團戰打11xxx輸出

笑死 韓國殺手
再來一個 再來一個

希望可以啦

之前唔係話8強唔會對同區咩
如果唔分區既話
SSG真係戇鳩鳩

佢同皇冠兩個由playoff發夢發到依家都未醒

希望ssg唔好又執到雞打final

銅-金應該中/jg升最快[
打過十幾隻

唔會對同組喳 啫係可能會撞到LZ/SKT

上年jhin鬼刀衝前，同埋女警e反方向食球女大，仲記憶猶新

台服低端d人黎練角既

成日變左做aram

而唔係推塔game

低端對中路係有一種執著

4強唔會對同組姐

低端打sup先係耐力挑戰
用花女打傷ad唔跟
之後灰左用樹人打sup
反正你夾我都死唔去
當ad冇到

諗起電狗抽簽條片 就想笑
個陣見到兔仔入組就打晒飛機

成team得maple知出事

台服銅銀打SUP真係火人lux mf會開心d
執鳩晒ad d頭佢算啦

D組係隊隊入都笑啦
冇韓國隊邊個唔笑

一放工返黎見到SSG竟然輸左比RNG
有無人講下SSG做乜9

廢

唔夠打

作為一個低端同你講
低端場執ad頭個場就唔使打架啦

平時都唔鐘意歐洲法王

今次見到佢喊都有啲心up

突然好想呢組係RNG+G2出線
SSG輸得好悶

間尺同皇冠適應唔到時差

差一個鐘都適應唔到係lck除名啦

點解KT會輸比呢隊閪隊
BTW見到RNG 1ST SEED好撚感動
MATA可能後悔緊去KT

皇冠隻維克特係咪要收到 出局先用

因為kt係lck已經除左名呀嘛

依家版本點拎呢隻出嚟

打EDG,閃R入場擊飛引三個

今次時差差成23個鐘咁多
適應唔到都好正常姐

第一，傷害比既用途唔係用黎兩隊之間比較，係睇團隊輸出分佈

你第二個Point我駁都唔想駁，Letme廢過Khan，打團難左所以Uzi勁過Pray？

what a joke

唔使爭
佢地一定會係決賽相見
點都好,我點都支持UZI

談到為什麼選擇暗夜獵人「汎」，Uzi表示：「就...隨便選選！反正現在AD全都可以玩兒
！」而這場的FB針對了AD位置禁選了三個角色，對此Uzi說：「這個...反正...現在的AD
都可以用嘛！所以禁用什麼都無所謂！」展現出這位選手的自信。

可能仲會有vayne

因為KT仲廢

講到口水乾

Uzi

聽日心水
WE首名搭EU MSF
唔該TSM打我臉

WE自爆都有一手架

RNG連G2都唔夠打，咁廢應該都係八強止步

WE正常發揮既話應該穩既

燈多2野thx

EU之心

TSM求燈

你再講落去
我驚rng拎埋冠軍

MLXD果尾果個踢

g2真係慘 望下fnc個組 再望下自己個組

又話今年G2勁左好多

無燈 果然生性

各位千奇唔好支持TSM
FW加油!!!

G2係勁
但SSG RNG仲勁

話G2勁唔代表SSG RNG廢過G2

其實perkz好撚勁喎

爆哂SEED啦
無計
如果去D/B組一早晉左級

咁你係first seed嗎

真係無計 edg同fw夠係1seed啦 運都無埋

見低拜見高踩
連perkz都開始有人吹奏

佢今日算係咁啦

如果抽到tsm we ssg 我都覺得入唔到

btw

我想問下銅銀有冇跳階依個情況??? 我淨係試過美服金跳白金

馬後炮分析

RNG對SSG

BP次序
去到Janna都是普通跟番meta出既英
Galio就符合RNG進取打法
Varus係想克制Tristana令到Uzi玩既時候唔可以太進取

睇得出SSG ban左幾隻進取型既jg 就係想逼rng揀番坦型既jg 盡量拖到後期
結果lee sin出場, 一樣係想jg帶風向

藍寶作用好明顯, 一打前期, 二用大可以分隔戰場同食住無位移技既AP AD
SSG用camille 回應

基本上bp已經睇到戰術

RNG係想係前期lee sin, galio rumble盡量打爆對面, 配合tristana 高速推塔, 越早完game越好
SSG係想盡量拖, 拖得幾耐得幾耐, 得到藍寶既影響降低之後就反打, 配合camille分推, 希望盡量將藍寶係前中期既團戰分離

兩邊戰術都係有效, 但係要睇執行能力

前期唔講, 先講camille, 早期拎到塔加贏兵數既情況下,加上cuvee既技術,應該可以食住藍寶, 敗筆係唔夠aggressive, 完全唔知藍寶係邊之餘仲要走去打團戰
藍寶同camille都係捉後排, 分別係一個要個人衝入去, 一個出完大技得galio衝出去, camille唔係坦, 加上janna係到, 根本入唔到場

syndra既作用唔明顯, 係宜家個坦+魔器既meta, 出syndra真係唔好諗住仲可以秒到咩人, 作用會係到招e, 希望cc到越多人越好, 但係對住galio, damage唔夠之餘仲要無支援又慢, 可以講係無乜用
SSG出個陣根本唔應該去開戰, 或者比機會人去開戰, 就算開戰, 一定要camille係完全知道藍寶既位置之下開戰, 絕對唔可以比藍寶加入
係前中期5打5既團戰SSG完全唔會有優勢, 一定要係由camille aggressive既分推, 調走藍寶, 咁樣先可以最好咁保護到你既後排carry
好明顯今場cuvee無做到
最後輸好明顯係藍寶發揮到, cuvee既 camille連入場既機會都無

RNG同SSG係好明顯兩種風格既隊伍, 一支係進攻為主, 一支係防守為主, 所以點解SSG既game係會悶同慢
想用自己套野去贏RNG唔係無可能, 但真係要諗多D
對手係Uzi 加上魔器meta ad carry既時代, 我覺得SSG唔應該主BAN 對面既JG
同埋真係要了解自己既強項, 記得番當時點樣兩場連贏SKT
corejj既坦型保排比魔器會更加有作用
我覺得可以ban rakan janna lulu karma 魔器同主流support, 逼番rng番去坦型support, braum thresh alistar 等等 或者係3個support 已ban既情況下 可以同RNG搶最後一個無ban既同tristana
咁樣你既camille先有保障, 中路諗唔到, 可能要揀番隻crown玩得好既英...cass viktor 或者做到protect加cc既orianna
係咁樣就算rng揀carry型jg係多cc既support睇場情況下影響力都無咁大, 你要拖到後期仲易

另一個方法就係同rng鬥aggressive, 好似edg同g2咁, 不過以ssg既風格應該唔會去做

小弟愚見,有錯勿屌

屌那星 温左成日mid term 追翻啲post 法國做kt fans真係慘撚過食屎狗

reddit D人話G2 好可能下年加入NA
因為2 import 關係
所以成隊冇得再打
last game
睇到perkz 真係幾心酸

係咁架啦

呢個大AD大坦META我認為係睇邊隊AD勁就有優勢
你睇呢兩日就知
我估WE TSM入8強

我覺得唔應該pick pressｒ 同埋皇冠哥真係差左好多

之前又話韓服好多karma top嘅,點解呢家仲未有人出

唔關事啦
前期rng好多戰術都係無功而返
甚至係虧左
下路塔友間尺個波
Rng差d比人一換3
好彩uzi神走位 躲左星朵拉無數次技
有興趣可以去睇下
正常個波炮娘係必死
結果炮娘無死 rng保住最重要既節奏點
Uzi狀態太好 每次處理都好好
間尺真係食左屎咁

得HUNI練黎打KHAN之嘛

firefox幫RNG呢場PICK得最好係炮娘
UZI果隻炮娘真係S4到S7都係痴撚線
我覺得SSG中路pick ori仲好
星朵拉前期打唔到節奏真係好慘,今日RNG VS G2果場隻野無用到呢

戰術上冇乜用？ 鬥fram後面又坦唔起
去打傷害roam既打中好過？

用法傷角分分鐘高傷過隻AD

可能比石像鬼個pick搞亂左 因為又可以打上又可以打中

Camille冇係RNG第一個dive下路塔既時候TP落去幫手
錯失左早期既優勢

其實我覺得唔算係AD meta 只不過係ardent censer勁保到AD AD多輸出空間 無ardent censer走去挑坦一樣死

我自己覺得呢個pick都唔係太好
炮娘+LEE+JANNA 3隻可以救AD整走佢
中路招大又可以幫佢減傷,除左分推無作用,打團佢作用會好小
FIREFOX太鍾意玩galio黎做搖擺位
8強唔使指意再有得撚

1.輔助必選珍娜
目前最強輔助 珍娜(72.5%勝率 25 picks 9bans 20選以上勝率最高)
AHQ都選了兩次了 但第一輪閃電狼沒選也沒ban
導致AD差人一截 團戰容易死
如果沒珍娜 lulu(勝率44%) 瑞空(勝率50%)兩個選一個

2.Maple必選前期強勢角 跑線角 主要是可以支援上下路(尤其是MMD)
跟中野連動帶起前期風向
星朵拉(44%) 加里歐(77%) 塔莉雅(80%) 勒布朗(100% 2picks 15bans)
尤其是塔莉雅上週沒人ban 電狼也沒選很可惜

前期弱勢不能推線的角色絕不能再選(血鬼(0%) 飛機(33%))

3.AD沒啥問題 選大AD就好了 吉茵珂絲(0% 1pick)千萬不能再選
老鼠勝率不錯可以選(63%)

4.打野選角沒啥問題 延續上周就好 就別再搓就好了

5.上路盡量選擇操作簡單的角色 慎(44%)這麼複雜的角色千萬不能再選!!
科加斯(56%) 烏爾加特(50%)都可以選

大家點睇
個人認為JG要玩返D KARSA撚手果D
唔玩真係等收皮
估計聽日maple會出lb,karsa會出lee

MMD

Mmd連曹格都舞唔掂呢

老實講下塔個波係失誤但係無蝕, 全場係巴龍之後先有少少經濟差距
我覺得uzi個下有D -6, 平時syndra開完大先e 9成都暈中但係crown
好明顯係crown開題多過uzi神操作

mmd shen

話左佢廢左好多 可能壓力太大 中期有下團戰佢連大都唔記得開

maple想加速死亡pick taliyah就岩
同隊有mmd仲想打前期
早d番去準備lms啦

下路話左條友玩carry型ad唔多掂 唔理meta玩打交可能仲好

syndra 宜家既問題就係有大但係唔知可以放落邊個到

希望會然海洋之心聽日唔好再燈TSM

點解而家好似無人pick braum?
係lulu 幻翎 風女都被ban既情況下
反而係 Taric nami行先

到底大清定海洋之心勁啲

BRAUM無得觸發果個道具/無效率
有果舊野既AD=2條命
BRAUM=一舊肉ONLY

個保護技咁On9
點會pick

Pick blitz thresh可唔可以counter呢班support

就說fw 一定行

all in or nothing choices
聽日蛇蛇我覺得會pick

blitz會好d, thresh呢家太廢喇

果兩隻用唔到果舊野

除左lz諗唔到有邊隊有本錢敢咁樣pick

究竟台仔幾時先明,根本閃電狼輸唔關bp事,吸血鬼個場個陣其實好靚,但ad真係太廢,次次一打團就比人秒,搞到maple一打五

沖唔到入去 就捉你入黎

應該只係拎黎打khan啲英

除左炮娘之外差唔多隻隻AD都要隊友cover先打到輸出
mmd根本做唔到cover

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

同埋sup雖然悶 腦殘玩
但就變得好重要
你要確保你同ad都無死
sup一開始比人秒輸左8,9成

最弊ad個場玩炮娘

呢個星期最好睇係邊幾場？

走位根本錯晒

大家覺得聽日兔仔偷唔偷到雞

係咪贏4場就確定出線

4隊實力差唔多 fw可能反屌出線都有機會

tsm幾柒大家都知嫁啦

可以咁講
FW一場都唔可以輸
其他隊都唔可以輸比FW同埋自己WEEK 1輸果隊

Tsm同we一齊出啦

炮娘連埋flash已經有兩次機會比你強制set番岩個位
真係無得講

AD廢係其一 其二係佢地根本鳩CALL 又唔開戰 係咁俾人推

taric開大話要拉
SHEN+J4+TARIC呢個淫賤combo強開都唔開
反而比WE果邊係咁開

今年tsm坐亞望冠

大ching唔好再自爆就係

NA 2ND WEEK DEBUFF+大清自爆
輸比FW我一世都反TSM

其實貝克講得啱 你拎taric 唔開戰真係無用

Mmd打坦都退不如唔好打

同埋佢地啲技9放 taric開戰 暈唔到人 mmd慎 嘲唔中人 ad直頭唔點人 咁點玩

滿血開大

同埋做坦唔係for死少啲架大佬

岩岩睇左2017 rule set
應該無ab打cd
"Which will be Randomly selected through a draw process"
如果ab打cd咁8強一定會韓國內戰(ssg喺c組第二而LZ係A組第一同SKT係B組第二)(預住SKT 第一先)

今年好似改左
無左8強唔會撞到同區

基本上就是抽籤首名打次名

不嬲都話FW勁係因為LMS太廢
之前FW 下路可以屌壓LMS
一出國就收皮
睇MSI就知

唔係不嬲都冇既咩
8強不嬲都可以撞同區
2014 EDG Royal
2015 KT ROX Tiger

不嬲都可以撞，只要係首名打次名而唔係黎自同一組就得，就算係舊年抽籤複習少少都係基於呢個原則

mmd隻曹格

仲有既係4強唔會遇同一組

無留意台伏/lms
其實平時solo q/lms mmd有無話main邊隻英架？

...ekko?

台仔啲ad world 表現廢到嚇死人
ahq 個an 走位成個電腦咁

predict一下
FW 1-5 勝TSM
TSM 2-4 NA WEEK 2 LUL

咁ssg死硬 2/3機會見番韓仔

自作孽

簡單d講
佢要拎冠軍點都要贏2場泡
假如skt lz冇比人打落黎
8強遇 4強or 決賽遇
8強唔遇 4強同決賽都要遇

兩隊韓都3：0佢啦

未必 花生troll cuvee屌打huni會執到一場

主要都係睇crown會唔會比小花打到變clown

8強有冇機會3隊韓仔係哂同一條線

Faker釣魚.jpg

有

老實講 crown好少係對線既時候比faker撚 通常都係去到後期teamfight個陣比faker針

不過暫時好難講 SSG summer 雙殺skt, playoff個陣又出Haru同stitch係到troll

有ambition既話skt 直落3-0有D難

同埋個陣有ulala 直家無

等睇肥西心態爆炸

TSM聽日拎到3-0 就證明自己真係有料同韓仔過招
如果線都出唔到就過主啦

Mmd 簡返ekko 波比吧啦~

NA Week 2

今日法王真係打得好好
見到佢真係盡咗力 之前唔鐘意佢 今日改觀

我覺得聽日加賽

今次twitter 串人果d 都冇好結果
頭先TSM JG 話要破NA WEEK 2 個梗
睇黎都

線都出唔到
梗係過主

na week2真係好恐怖

seven

[url][/url]
經典重溫 na week 2魔咒

唔好成日好似廢老咁J歷史啦
TSM一定坐亞望冠

佢唔派膠咪得囉

2場都係佢撐住喎

好似係辛吉德打上韓服菁英

lm

mmd之前拎住隻tank ekko都叫做到下野
但依家

雖然佢係串, 不過一個選手大庭廣眾咁既喊樣, 真係慘左D既

諗下成隊友係國內四冠
出黎俾人打到屎都必埋
你估人人好似電狗同異地雞咁樂觀咩

人地喊唔係因為要散band咩

其實我之前支持G2都係因為法王性格, 第一次G2打MSI 2016時佢真係串77, 之後經歷Worlds 2016, MSI 2017, RR, 明顯佢已經睇化咗, 佢話咩小組賽6-0都係講下笑姐
其實佢最慘係代表EU第一兩次打Worlds, 但次次都入唔到八強

skt冇帶untara

講真佢真係幾勁 可惜

Ching 坐咗幾耐

留名睇0-6

咁樣喊 係有少少心酸

電狗同異地雞就係冇呢啲教訓
輸完仲係笑笑口 反正出年都係同一班人係國內也文也武

希望法王之後可以係Na打出成績

要返工無得睇

希望 WE TSM 出到

病住咁支持tsm

TSM 5:1
WE 4:2
MSF 2:4
FW 1:5

我買ballz嘅預測
盡力 放棄 治療
0-6

好想睇fw班柒頭喊

喊咩7
番到去就笑笑口架啦
Ahq重有希望好多

Fw成為第二隊0-6
Ahq再出唔到線
到時巴哈就好睇

Ahq成班個心理狀態好好多

中路英win rate

syndra 44.4%/18場
Ryze 37.5%/16場
Corki 33.3%/9場
Orianna 50%/4場
Cass 50%/4場
Taliyah 80%/5場
Lucian 0%/4場
Galio 100%/5場

其他少過4場唔講

總結, 中路英影響力越黎越低, 玩輔助型中路可能會更好

Janna 72%/25場
Lulu 44.4%/27場
Rakan 50%/12場

BAN呢3隻SUP場GAME先會有變數

AD

Kalista 100% ban (38場)

Tristana 43.5%/23場
Xayah 53.3%/15場
狗 38.5%/13場
老鼠 63.6%/11場
Varus 50%/10場

得老鼠winrate係特別突出, 反映到宜家個打法走勢, 老鼠有隱形令對面隊唔敢無啦啦開戰, 對老鼠黎講係有穩定既位置輸出
相同概念xayah有大技未必可以直接捉到

狗同Varus (如果唔計Pray打垃圾拉高幾場) 無位移技相對吃虧

TOP
曹格 59.1%/22場
Maokai 18.8%/16場
Shen 44.4%/9場

得曹格得天下

JG

豬女 31.6%/19場
酒桶 75%/16場
RekSai 40%/10場
J4 66.7%/9場
Ez 40%/5場

已經無乜意思去特別BAN中路英,除非係話有D英條友揀左會有實力加成,如果唔係 專心BAN SUP同坦好過

上面曹格勝率唔係有幾件垃圾玩去拉低
應該會7-8成啦

連soaz玩都贏
你就知隻美幾勁
同時顯得mmd有幾廢

Galio真係濕尻英黎

我淨係諗到一個

今日係我大TSm 撚尿狗既日子

坦
支援快
對線唔會輸好多
成身控技
係ad carry嘅版本真係好勁

你咪話，最後果場佢隻gnar carry到佢地入八強

Biogod bj

第一場就咁關鍵

一場半場唔會有人記 打得穩定先係好選手

究竟閃狗嘅廢會唔會超越連燈嘅燈力

是日精選

MSF
TSM
FW
TSM
TSM
WE

大清今日生性啲呀

第一場都唔係輸TSM好多姐 都有得打

TSM0-3 CONFIRMED

TSM稱霸宇宙

如果TSM八強對FNC就好

贏到咪得囉，skt攞到冠都唔會有人計較faker fail flash啦

撐下我狼先

Pickem 揀左1. Tsm 2. We 3.MSf 4.Fw
唔好令我輸分

出硬局都要有阻人出線既價值

撐TSM
撐電狗打爆EU狗

冇錯

點解會估到電狗包尾
我仲諗住兔仔會0-6

唔知點解我覺得TSM今日會出師不利

打skt lz啦咁勁

要出線前題就係唔可以輸比電狗

最慘係個D出左局淨低既對手都係出左局打黎完全無癮
好似琴日G2對FB咁

NA WEEK2?

我狼第一場應該會搏命

留名睇台仔俾人炒

唔好意思，首名唔會打返首名，請留意賽制

唔知咁既情況電狗仲會跟meta走定打番自己勁D既野

大清唔好再拎kog應該ok

見到大家都咁樣撐TSM法真係好不安

傳統黎

因為一早已經對呢隊野零期望

琴日無tsm都叫啦 TSM世界第一

兔仔勁過狼

如果fw真係反cup到
連登會唔會暴動

我睇唔透
究竟呢到係撐tsm定燈tsm

嚴格嚟講FNC果組有三隊垃圾 邊隊出線都唔出奇
D組得一隊垃圾

今年8強到4強應該平均好多
上年skt rox edg rng係晒同一邊
另一邊得ssg

追post追到好撚擔心
求下各位放過TSM

真 而家燈到行哂真係好擔心

電狗反cap->電粉：好勁啊 ->電狗：我地好似真係好勁->電狗：我地係xx殺手 ->立即俾人打爆+出局->跟著果年係咁J反cap到果幾場->下年世賽開局俾人打爆->電狗反cap...

年年都無限loop真係不了

FW係唔係輸多一場都一定出局

好想睇台灣人崩潰

擔心香港會唔會地震仲實際

今日大清唔使指意玩炮娘
我估都係TWITCH/kog架喇佢

用varus証明自己

大清有D似UZI
玩無位移既AD係差咁D野

最好係電狗/ WE出局

台狗支狗

都是中國人 一齊出局

想睇4隊3-3
打到出年

FW

到底會唔會0-6

大家刀系中國人
梗係支持返we同fw

我要睇電狗喊

嗌TSM真係好順口⋯⋯

夠鐘睇台仔哭喪

班撚樣輸到0-10都唔會喊啦

點解電狗叫拉拉隊

mic check

團戰只係會講一個字 拉

垃圾電狗

個caller應該要跳樓死咗去
成日落錯call

連燈會唔會燈到閃電狗入8強呢

SwordArt

今日賽事好期待

又要開番大清條j片出嚟
講真做pro做到好似佢咁有名氣有錢有女朋友有獎盃，仲邊洗咁辛苦打落去，年紀都唔細
但佢果種贏全世界既爭勝心真係

I came,
To win

有冇人post返fw笑柒msf條片出嚟

閃電狗一定要贏第一局先有得打落去
所以第一場點都會比maple pick lb/星朵拉比佢carry

求下你收聲

FW 三連勝

為左tsm 我撐fw

TSM FANS點睇海燈咁燈法

講lb就諗起佢比小花當係狗咁撚

希望佢收聲

電狗P

電狗係咪輸一場就即刻玩完

拉拉拉拉拉拉拉

係,要打強國隊WE其實都=輸,所以而家係睇佢可唔可以搞亂頭2名

睇到tsm fb 0%就笑左出嚟
brother sven

唔係估佢地會羸下話

點會 3隊都2-1
個個都要睇電狗面色做人

命運仍在電狗自己手上

實力會證明一切

海洋之燈出哂力 寶寶好驚

以呢組既情況黎講
係

佢至少要攞到三分
先達到加賽最低門檻

因為頭三組都有兩分

而今日一定有至少兩組有三分
所以電狗唔贏三場一定入唔到
唔似b組

analyst desk估電狗一場都贏唔到

收嗲啦臭雞

Karsa/Sven會唔會好似尋日mlxg 咁攞隻Lee Sin出黎

有無人聽台灣知係咩caster
想去聽下佢地哭喪

最關鍵係電狗 邊隊係佢身上拎唔到分就大鑊

唔識的 應該新人

訓左冇睇
Lms seed#1 閃電狼
今日首名定次名出線？

🐰🐰🐰🐰🐰🐰

CRUMBZ 都唔揀TSM

你當電狗係公廁,邊個上唔到邊個就大撚獲

邊一隊打輸比FW
就出唔到線

兩個垃圾

睇到啲咁既表現
唔係咁夠膽做小眾吓話

條 TB 燈左TSM

反而強國台有長毛

Doublelift: I will win

錢嘛

死TB

佢係NA成日輸TSM

英文台無人睇好閃電狼

btw你地講到FNC一文不值真係

一致睇低電狗

長毛 記得去左好耐啦

NA WEEK 2

FW贏到先算啦講真

番左上去崛金幾年了，仲要好多人反佢都冇事好安穩做落去

mmd:

FNC奇蹟再現

台灣咁既舞台算數啦
G社又咁"姑寒"

na week2 一向都有魔咒 真係唔敢睇tsm

大陸收入多十幾倍

佢地係垃圾喎，我撐eu都係咁講

TSM有冇試過去8強

咁只係因為cody sun更廢

s4打三叔唔記得係4強定8強

MAPLE去LPL有冇隊會要

真心唔多掂
雖然so牙屎訓醒左一場

隻中路

印像中長毛轉左去Riot?

S4,果組冇kr

S4有，不過對SSW
LOL歷史上最強隊之一

會唔會有
FNC大奇蹟日

今場最TOP2隻海鮮BAN哂
可能真係會玩返AGGRESSIVE SUPPORT+刺客

另外兩隊中路仲廢所以先贏得

終於BAN晒2隻SUP

咁事實上FNC week2明顯表現好過Week1又唔講
有改變有復蘇難d反啦講真

閃尿狗

未試過咁期待0-6

Fnc贏兩場就ok
閃狗一定要贏三場

表現好過week 1就唔係垃圾?

無lulu無janna 必揀rakan

佢地贏返Gam都算係咁啦
btw Cody Sun幾時退休唔害人

留名睇台狗出局

thresh

Thresh

thresh出場

連misfits都覺得nami垃圾TSM

好過=/=唔廢
唔係IMT同GAM打得更差邊到FNC

respect poe

THRESH
有新野睇

s5有 不過選擇左留隊 依家應該好後悔

BETTY又黎炮娘 FW等收皮啦

yes，所以係鐵飯碗黎

Thresh撘唔到kog，無魔器

FW會搶LB,我覺得

W

電狗個樣好似死老豆咁

LB la

唔會咁樣用掛
留返救人好啲

經典重溫

trundle都得啦

ignar 玩thresh blitz呢類英幾好j

科加斯,蛇女,酒桶
閃電狗點打

又有CHO

唔用扑頭佬

又慎

堅毅連結

邊識玩

fw又要農好耐了

shen

MMD撚識玩咩

MMD用咩都唔得

Poe隻蛇女好似鳩鳩地

樹人咪算囉 mmd慎

再見FW

閃狗打後期=笑話

MMD SHEN

MMD隻慎都好普通

MMD又揀慎

樹人打親cho都輸

點解唔用GNAR

用慎

佢打乜match up都輸

THRESH好似無咁勁WO

扑頭佬咁易玩都唔出?

Mmd撚識用

曹格60% win rate
樹人得19%

加上係MMD

hans sama 正正常常發揮 fw已經無機

粵語台 D人係咁話MMD 用慎好勁

唔3-3都無可能出到線

MMD識唔識用呀
佢連特朗德都唔識

聽強國台,有人係到叫TSM

On9用嘅就勁

FW都有應援聲

佢有咩係勁，soaz都可以型番場

用shen招嘲諷幫對面避taric招暈

MMD 有幾廢

係LMS就勁

FW 0-6

下路幾激烈

LCK 最強SHEN

邊到可以睇中國主播既直播

會唔會全組3-3

呢個陣上6 應該5個夾下路啦

youtube seach lpl頻道

WE點會

如果全部結果同上星期相反就會

GOOGLE LPL QQ

電狗中下對線

連台仔自己人都唔信電狗會3戰全勝

下路有雷C輸線應該正常？

Maple 咁廢學人玩 Ryze

正常啦 FW隻SUP打線出名廢

EU 上場-6嫁啦

我狼

兔仔

點解要TP

Betty
唔係maple死左

拉拉拉拉拉

陣間又會出番浸狼味出嚟

XAYAH收毛慢左?

睇下隻蛇女係邊啦 咁都仲去

明知對面有慎都照上

終於無拉(一陣)

電狗好波

今場人頭數預測
MSF 13-0 FW

#超越
#CY0-6
#宇宙第一上單MMD

為佐隻藍 唔見佐5個閃 係咪ON9成咁

痴線 上路兵線柒 對面慎 仲主動開

MSF憑咩

一路都唔覺佢地勁

delay左幾多

以為勾中on9 betty就殺到

仲用緊IE？

電狗麻煩打嬴兔仔

FW幫TSM WE出線

笑死

愈後隻THRESH就愈無用 又保唔到

EU

百屌電狗成材

唔該大家快d支持番電狗

Raken食到香爐

一齊燈死電狗

開局幾靚仲要拎火龍
如果電狼又因爲拉拉拉拉輸真係抵佢地0-6

唔洗 fb 首塔 火龍 贏左9成

一定會

好掛住余霜

Fw Gogo

#超越

100%嬴啦

電狗贏到teamfight 再講喇

俾FW羸呢場等佢地有D假希望先

岩先下路兵一大波推緊去fw MMD仲贏緊兵 依家輸緊 點解既

其實也還好，主堡爆掉的時候我們都還在唱歌

billyboss呢條垃圾又係累撚死人

0-6仲好睇啦

MMD羸兵 依個TOP傻仔黎嫁?

因為佢係mmd

而家如果自己隊野除左自己之外冇咩AP,出深淵仲有用咩
點解連RYZE都咁出

FW開始送啦

-200 iq ryze

講中左

fw神開團

梗係贏左fw
然後fw含淚打埋剩低2場

電狗

話口未完, 真係狗嚟

rakan睇戲

Maple完美演譯咩叫豬隊友

fw

BILLYBOSS冇記錯仲廢過係GRAVITY既HAUNTZER

RYZE大技想點

拉拉拉拉拉拉

RYZE個大放個邊 個腦裝草

閃電狗

屌你電狗
你有Rakan洗乜用Ryze開戰

呢波係咩事

收皮啦你地
我狼仲lead緊經濟啊

maple呢下ult

大笑左
電狗

maple其實係咪想唔撈 好troll

佢自己都on9啦

笑到仆街

我已經聽到拉拉拉拉拉

SwordArT: 拉拉拉拉 雷茲有大嗎 幹你娘我們是紅隊耶不要進去 靠

開頭有一下錯覺MSF中路係Ryze

FW 真係呢

笑撚死 送成隊去死

我狼?

好勁 呢個大

係POE W開得好定係MAPLE R開得柒

人最傷係俾返少少希望佢地吊鹽水到最後都收皮失望
0-6呢d連台狗自己都恥笑埋fw
但睇台狗有返少少希望再崩潰先正

冇ace閃狗已經係好彩

入到八強ryze仲咁樣放招大出黎
晨早俾人ace撚埋啦

岩岩肯定係拉拉拉拉

6 vs 4 點打

酒統係咪弱智

台仔:mmd 唔夠坦

韓國殺手。返去打飛機啦

淨係呢個大 就知佢地冇可能贏到we tsm

電狗主動啲啦
你有J4 有慎 有Rakan

THRESH

電狗默契差到

再來一個 再來一個

rakan開戰角...又俾台狗玩到咁

agree

一早講咗, Maple咁廢玩唔掂Ryze

好明顯有心結

放曹格farm gg

Mmd肯定唔識閃嘲

msf啲狀態真係好飄忽

屌你蛇蛇貪A果一野 冇左jg flash ad heal top R

Sword art 食左慎個大拉走。咩玩法

冇見過佢開戰
係咁比thresh拉中

又話蛇蛇玩開戰好勁 睇過

岩岩就應該開啦

男人老狗叫蛇蛇

拉拉拉拉

印象中佢玩牛幾勁

打到冇哂信心 睇佢都唔會開啦

男人老狗叫Betty

請繼續支持我狼

世界賽Top 20 player 喎

有j4 唔gank

之前 湯米話蛇蛇LMS最強SUP 吹到佢上天
睇唔出喎

LMS咩人都照吹架啦

點解可以吹到咁?

紅字重點

男人老狗叫咪咪

你銅牌定點

lms最強有撚用

好心FW就主動開啦 後期曹格咬都咬死你地

個betty玩有位移 兔仔都好似想中出佢咁
完全睇佢唔起

但我唔覺得LMS佢係最強

成班GAY 佬

英文台有話佢地俾0-3開局影響到

好心都準備出局,就學下gam咁強上啦,話唔定仲有得打下

fw邊夠dmg主動開 你有冇銀牌

垃圾桶中都有件最有價值架
不過都係垃圾
最強係相對既

佢又成日入TOP 選手排名
亂吹

湯米台

KARSA 玩J4 真係好廢.

個地圖黑晒都行過去 ON9

其實doublelift係今次worlds算唔算頭5 adc

頭一啦
全盛時期既uzi應該有佢5成

一班考0分既人入邊
考到20分咪好似好勁囉

湯米世界第一

兔仔一定要贏
我要睇0-6

一開始就可以靠sup同jg帶風向啦

Top 3, Pray/Uzi/DL

咁撚樣都唔推埋

msf 失誤多到

比喻得好

屌FW 輸得未AR

Bang

BANG

雷茲好痛..

睇返vod先知嘜事

FW呢場要靠酒桶carry了

諗起之前識個band 3仔考第一, 最後都上唔到U

EU今場都係咁先

MMD食下食下 +10變-10 cs

Cody sun/betty/ruler

兔仔face check

Bang
DL 暫時得炮娘咋喎

睇到FW呢個勢 NA WEEK2魔咒要嚟啦

兔仔隻AD半血行咁前

兔仔認真啦好嗎

屌 on99

兔仔頂住啊

乜撚TP黎

話撚左EU廢嫁啦

上星期可以3隊2-1真係令人諗爆頭

FW要過3關 邊有咁易

MSF係未起身

0 - 1 : [ x ]
0 - 2 : [ x ]
0 - 3 : [ x ]
0 - 4 : [ x ]
0 - 5 : [ ]

兔仔仲有機入八強
只要佢贏晒其餘啲場數
然後是旦其他一隊輸晒就ok

平行時空?

又要睇閃尿狼lead住鳩hea

今場呢隊MSF做咩事

成日個地圖黑晒都行入去 唔覺得有人嫁咩

WE讓一場比我狼啦屌

咁樣facecheck

ad成場團戰a得4下其實正唔正常

讓到自己出埋局點搞 一陣又要比tsm 屌打邊有本錢讓

仲要隻半血ad行最前先好笑

個tp守火龍 ok la

如果今場FW都輸

佢地會唔會返唔到台灣

閃狗咁垃圾
讓都輸啦

垃圾TSM 等0-3啦

垃圾EU

狼粉

其實MSF唔係打得麻麻？
贏左場TSM俾人吹奏
佢打WE俾人吊虐喎

We種打法完全係大巴大巴車落電狗到

我唔理其他隊
只要TSM TSM

又要睇FW唔識END GAME GG

maple

除非好似FB咁真係差幾班水準，否則好難一場都偷唔到

所以d組咪好睇囉

垃圾ryze

完全係msf送

傻人發現案

尿狼黎料

留意到tsm班友係twitter誓晒師咁

Maple

betty閃現? 大師兄一跳就走左啦

一路都話佢廢 比人夾硬吹奏

睇下邊個燈D

唔通話輸硬咩

mmd今場勁到 30分鐘唔死

MSF前面打得好撚ON9下

我狼贏撚緊啦
打到上高地又lead咁多
有咩可能輸啊

粵語台 好撚ON9 係咁吹棒FW

好多FACECHECK 完全垃圾失誤

俾EU拖到後期
閃狗

MMD唔死閃電狗已經贏左

你睇粵語台都好on9

駁唔到

奇蹟出現了 仲難過韓國隊入唔到8強

s6 c9 vs fw

好撚mean

係應該咩都唔講而唔係話we will win囉

乜有粵語台呢樣野

後期仲難打 整係隻SUP差距都極大

差唔多又係時間係巴龍區度um

點都要講返句
50分鐘閃狗唔end game就gg

MSF係咪唔打算拎龍

咁多台唔睇睇粵語台

天選之人 我狼

惡撚到

睇LPL好過啦

兔仔AD冇吸血,打MMD係咪等死

3火龍 巴龍又出 咁都輸唔好打啦

如果係Igamers都會睇 而家真係不了

睇riot game好過啦

英文台=正常人
台狗台=台狗
廣東話=ON9

唔洗講咁多 我狼100% win

因間輸就逐個拎返出黎鞭

TSM出撚硬線啦

粵語台係邊

BAN晒JANNA同LULU都唔FP RAKAN

League Of Legends Hong Kong

呢到好多台狗
次次riot game播完關鍵teamfight之後
都會有班人慢半拍

笑死3火龍仲打輸

我狼番歸啦

哈哈哈

LPL有個主持好正

正常發揮

狼味

唔想佢地俾人鞭得咁慘姐

公司只睇到大陸台算咩

0-6

KARSA唔撚出坦

屌好on9啊

真係輸到

FW

圖?

3火龍都可以輸 仲廢過hka

NICE, 電狗今日仲唔0-6, 屌你垃圾台狗

全完feel到拉拉拉拉

um多條巴龍就可能返屋企喇

唔好比佢停
我狼4條龍
對面應該冇得打

屌你玩扑頭佬咪輕鬆打鳩隻CHO LO

Betty真係好廢

本來好地地又自爆

扑頭仔定扑頭佬
兩隻野

其實係想睇下班粵語台D垃圾,見到FW 輸

痴撚線 咩開戰黎

3火龍都打唔嬴笑撚4

Betty打唔夠一秒就跳到老撚咁遠

fw廢撚到

FW 勁到3火龍都可以輸

特朗德係仔定佬

垃圾

？？？？？？

傳說中既蛇蛇開戰好勁

紅眼石,好似好耐冇見過人出

傻鳩蛇蛇 想學人地WOLF個D開又開唔到

蛇蛇

MMD發咩呆

睇兔仔撚狗好正

0-6不是夢

佢招閃同盾永遠唔洗用

出咩都打得羸FW啦

3火都輸

TRASH WOLVES

淆到 nl起碼都敢打

廢到笑

free win lul

有無人可以玩rakan可以廢過佢

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

咁都燈死我狼 唔係掛

KARSA 廢到

傻仔j4玩攻裝
玩坦就咁開技飛入去就嬴左啦

閃電狗萬歲

連cuzz咁勁都出坦 karsa

3火gogogo

KARSA

FW 團戰真係廢到呢

d狼味濃到

派膠對派膠哦

我狼正常發揮

蛇女發育差唔多完了

隻shen招taunt有邊幾次唔係用黎走

回老家咯

好興奮啊 0-6啦呢次

3火龍都打輸
FW 0-6算啦

中野聯動未啊

betty好撚廢

粵語台團戰9 UP都睇
以前睇過一次
嘩嘩 好高傷害
完

三火龍仲要有咁既經濟優勢
咁既陣容
咁都可以比人翻盤
外卡都無咁廢

J4攻裝做乜9

jg責任大過sup

有3火龍我阿婆都打得羸啦 垃圾電狗

KARSA 成場開過幾次大??

得mmd係坦又唔敢開戰

有時真係忍唔住笑.jpg

真係好柒

我覺得ad責任都大 次次射一下就走

fw:再來一波 再來一波

lz 又係j4 shen 都係j4開啦

係咪第一隊三火龍輸?

yes, 去公園搵5個廢老去打可能仲好

完場

FW 番台灣

SwortArt又carry一場

究竟betty有冇aa過

GG

抵死啦

三火龍

雷西

LMS 第一SUP

閃尿狗